「廢物英文問題」點同外國人交流

係外地生活緊，英文好有限
可唔可以教下我點同外國人交流
日日都 how are you , i am good

Yo nigga

I am fine thank you,and you?

I am fine and you

無nigga

Wanna have sex with me?

No

I go to school by bus

What are you up to?

Ching Chong ling long Ting tong?

認真答你

英文基本上淨係識兩個字就得，佢不斷係咁講嘢嗰陣，你就周不時講下yeah同埋right ，咁你已經可以同佢吹幾個鐘頭水

u wot m8?

仲有一個就係oh！really？

照叫, 當練習

oh really?
yeah?

Oh yeah cool
Interesting

一個字搞掂
pardon?

係咁講嘅話小心俾人打